香港人無退路 但單靠香港人力量其實無可能贏 大家覺唔覺？？

推唔郁都要推